第一次用電鬚刨剃鬚會刺痛同紅左一撻撻係咪正常?

之前一直用開剃刀+剃鬚膏,剃完冇問題好舒服,買左個電鬚刨試下,乾剃完之後就有咁既情況,有冇方法可以避免

下次搽小小 KY 落塊面先

乾係咁㗎喇
好正常

正常要落剃鬚膏?但係我就係唔想咁麻煩先買個鬚刨用

用緊邊隻鬚刨

PANASONIC 5刀頭:ES-CLV7D

唔使太大力隊落塊面

皮膚唔舒服就用啦

係咪渣住個鬚刨上下上下郁咁剃都可以,定只可以一下一下由上至下咁剃?

識用一定用百靈 series 7/9 用過咁多隻係得呢隻無剃到紅左

用開剃刀好難返轉頭用鬚刨